強國人放(狗)文化

阿姐妳條(狗帶)有彈弓嫁，有伸縮力嫁
唔洗格硬係我隔離將隻手伸出離就個細路嫁
想調教得個細路仔聽聽話話，跟阿Fred學下野嘛

係就係柒啲
其實係大陸真係有需要
隨時啲細路都會俾人捉走

香港喔